# Projekt zum Ersetzen des manuellen Essenbestellsystemss der Martinschule

- Konzept
- Code erstellen (PHP)
- Dokumentation
- Diskussion


Open source usermanagement framework:

Userspice
https://userspice.com/